[KPOP] K-POP 2021 討論區(15)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

p.s.香港人用香港叫法
RV BP TWICE MMM
紅毛 黑粉 兔瓦斯 媽媽木

Mikel Arteta -My father
Mikel Arteta -My father
Mikel Arteta -My father
Mikel Arteta -My father
Mikel Arteta -My father

金善旴留名
旴旴世一
旴旴宇一

留名
希望品德良好既idol大紅大紫

ONF 拎左初一位

Lm

LM

我們慶幸自己活在K-POP 和金鎗六十的時代中

lm

繼續掉西瓜搵梅小惠

被餐館老闆撕掉海報的李娜恩

佢最紅個個 咁快走？

恭喜恭喜
一陣聽吓先

行動力

theqoo dsp前工作人員上傳的文章（補充了一條評論裡的質疑）

DSP 전 관계자가 올린 글 DSP前相關人士上傳的文章

目前韓網評論1200+

大概翻譯了一下：（主要翻了鞋子和保溫杯事件）

主要是說他之前是dsp工作人員但是現在辭職了，覺得四月太可憐了所以上傳了文章。

鞋子事件是當時給大家都買了一樣的鞋子，並且大家的鞋碼都一樣所以一般都是只要穿對左右腳就可以了。但是玹珠那天已經穿鞋出門了才發現穿的不是自己的鞋，她說自己不穿別人的鞋所以就重新回了宿舍。而穿了她的鞋的成員就趕回了宿舍，然後才確認了玹珠有沒有在鞋上寫名字。

保溫瓶事件是裡面放的不是清國醬而是大醬湯。說在出道後有了很多粉絲所以收到了很多保溫瓶，但是並不是在40-50個中隨機拿到了玹珠的而是在清洗過的十幾個中剛好拿到了玹珠的。當時玹珠就說了“這是我的杯子”然後娜恩就道歉了。保溫瓶是300ml的，像暖瓶一樣，是五個人分著吃的。然後大家都以為是粉絲送的保溫杯，直到前幾天的事件發生才知道原來是奶奶送的。

李娜恩沒有校暴

李娜恩的那張照片是和朋友玩的時候拍的

娜恩的“高英旭”截圖是合成的

彩媛和經紀人交往是假的

不知道說自己是玹珠朋友的那位到底是不是玹珠的朋友，因為玹珠本人是不會說出這些話的性格

四月的孩子們（包括somin和玹珠）都是普通平凡的孩子，他理解每一個成員所以感覺大家都很可憐。

theqoo評論裡對這篇文章的質疑：

退位讓賢

一日一po
最強神器 bully

最有創意獎 大醬湯

但nmb冇佢唔會死得更快？

其實預咗 吉朱卒完之後已經估到佢就走

Akb元老一走 冇得繼續上紅白添
但都要走㗎 冇可能奶成世

(更新刪帖前新內容 在最後)留學姐新帖翻譯🈶️

太多圖
自己入去睇

好帶風向feel... 越描越黑

使唔使搬返上個post嘅醜聞整理

演員金志洙校園暴力🈶️（已補超詳細揭露文）

想睇簡潔懶人包

堅多太亂

唔出聲好過出 越講越衰 越解釋越多bug

theqoo熱帖 uni.t胤祖發的和玹珠相關的ins快拍

yoonjo咁講一講 可信性又更高

真係好撚假 想信你都唔得
你係前員工嘅關係你又點會知佢有冇校暴呢
着鞋嗰度我唔知係翻譯有問題定點
佢開頭係話大家隻腳size都係一樣
我真係覺得奇怪 竟然可以成個組合隻腳嘅size都一樣
我當你呢個講得通 但你先講到話大家都係一樣size所以一向都係求其着
咁點解又會唔知玹珠唔鍾意人哋着佢對鞋呢
至於大醬湯嗰度仲奇怪
呢啲咁嘅小事真係當事人都未必記得
點解可以全公司都好似知道發生咩事
而呢個所謂前員工已經辭咗職但係佢話早幾日先知個樽係嫲嫲送而佢而家又知道除非佢今日辭職啦或者真係friend到依家仲可以聯繫呀？

April李娜恩事件餘波過後也在拍攝電視劇《模範出租車》

에이프릴 이나은 사건여파 이후에도 드라마 모범택시 촬영 진행중

好明顯 好似連續幾篇企公司立場嘅post

@看韓影

【熱帖一位】演員金志洙是校園暴力加害者
經紀公司表示：正在確認中

金志洙目前正在出演電視劇《月升之江》，發帖人表示自己於2008年中三時被金志洙和不良少年們欺負，遭受了孤立、暴力、威脅、侮辱 等各種校園暴力

真心 其他演員做錯咗啲咩
本身見到有李帝勳同李絮 仲好期待
唔知一個月後可唔可以正常放出

Love Day (2021) Preview

屌 咁撚賤 月升之江實比佢條仆街累死

真心 其他演員做錯咗啲咩
本身見到有李帝勳同李絮 仲好期待
唔知一個月後可唔可以正常播出

想睇兩個人live版嘅對決（？）

前員工咩都知
dsp感情真係好

絲打 其實個豆瓣係點用？點先搵到po?

李絮正呀 其實本身有無娜恩都夠叫座力

耀燮講咗會有live版

@看韓影

【熱帖·評論破千】車銀優成為驅魔祭司，主演OCN奇幻驅魔電視劇#Island#，合作金南佶、徐睿知，這是此前任時完有望出演的角色

為什麼這麼熱情工作 別這樣好不好

應該更正為普通長篇漫畫都係咁
海賊王

dsp真係可唔可以唔好咁智障
想保玹珠 但又唔想放棄April
跟住出埋晒pr post話係雙方面有衝突
企圖淡化件事

大家的鞋碼都一樣wtf

啱啊 明明有李帝勳同李絮就已經好叫座

等睇

入面有好多同韓娛有關既小組
依幾日因為微博畀韓國公司控制哂
所以走左去豆瓣睇下有冇翻譯
我睇依個小組比較多
仲有一兩個小組比較多人

豆瓣韓式口腔小組

唔駛註冊
唔駛login
唔駛加入任何小組都可以睇到入面既post

好 唔該

想睇真人MV

關於黃鉉辰退團總攻的疑問【pann熱榜前十🈶️】

多圖
入去睇

韓國網民啲留言真係好精彩 笑死

雖然佢好熱情咁做野 但係我唔會睇佢做戲當年江南美人陰影太大 加埋嗰幾張lam lam 脷gif 到而家都頂唔緊
佢有佢既熱情 我有我既生活

@aaayx_NE

【dsp前高層關係者DC發帖】（原文已刪）
我曾經是dsp關係者，現在已經退社，因為孩子們都太過可憐所以才寫，之後就會刪除。
因為違反秘密協議不想要被起訴所以不會將自己的姓名和所處位置說明。
也沒有想法自證，隨你們愛信不信。

April出道組是在2015年確認的你們知道的吧？那之中一開始有一名練習生被dsp譴退之後進行了自殺，這位練習生也曾經是baby kara，和她一起挑戰過baby kara的成員還有金采媛和全昭珉，自從那件事之後（自殺事件），孩子們有一段時間患上過憂鬱症，對於出道產生了很強烈的慾望，所以曾經很大量的增加了練習量，最小的真率，跳舞特長的yena，本來就當過練習生的娜恩，他們幾個能跟上練習的進度，但是玹珠跟不上

結果，玹珠開始和somin之間出現了問題，採媛作為想要停止矛盾的人介入了中間，因為當時的玹珠還很年輕，所以並沒有接受建議。最終，dsp知道了所有問題，所以讓玹珠保持了center，給somin承諾一定會再讓她出道讓她離開了組合。因為採媛的性格比較圓滑所以留下了她會順利解決問題的判斷讓她在組合裡留了下來。我想當時的玹珠對於idol就有一些放棄的意思，但是那之後玹珠說不想要再當idol想要發展演技，但是社長跟她說先作為idol center確立位置，火了的話再進行演技的挑戰。就會讓你走miss a秀智的路線，這樣子對她進行了說服，就這樣留在了April裡。

但是，眾所周知，April不是不火嗎？所以玹珠本來就是做著不想做的事，April也不火，她也就更加缺乏動力，這些也都能被孩子們看在眼裡，所以團隊的關係漸漸變得不好。這之後，孩子們在沒有相機的情況下會尷尬地呆在同一個地方。因此，母親被叫了過來，組合產生了要解散的危機，而玹珠就朝著演員的方向沉迷了。

所說的鞋子事件就只是因為買了同樣的鞋子而已，因為玹珠對她的東西很有感情，所以她在自己的鞋上寫下了自己的名字，其餘的孩子們都是買了一樣的尺碼和鞋子，所以如果只要右腳和左腳是配著的話就這麼穿著走了，然後有一天，玹珠說自己的鞋子找不到了。因為當時的狀況是已經穿著玹珠的鞋出去了的情況，所以沒有其他鞋子可以穿，玹珠說不要穿別人的鞋，還給她，所以已經外出了的成員們又急忙折返回去宿舍，把鞋還給了玹珠。這件事之後孩子們都會確認是否鞋子上有玹珠的名字之後再穿。

保溫杯事件
這件事不是清國醬而是大醬湯是正確的，現在在網上所流傳的April沒有保溫杯的宿舍照片是孩子們剛剛進行合宿沒有幾個月的時候，那之後孩子們有了粉絲，收到了很多粉絲們送來的禮物，也收到了很多保溫杯的禮物，但是不是說40-50中隨機就拿到了，而是在洗乾淨在曬著的里面拿了一個，而那個剛好是玹珠的保溫杯。
那個時候是孩子們正在嚴格管理食譜的時期，會在宿舍裡做飯，在公司裡也是只會給制定的食譜吃，因為孩子們在公司裡吃飯很艱難，所以會在宿舍裡煮一些，我們也不怎麼會干涉。這是一盤燉豆沙的菜，所以分著吃來著。 （？） 當時玹珠說這是她的，但娜恩並不知道，並說了對不起，是已經結束了的事件。
大家都以為是粉絲送的保溫杯，但是是奶奶送來的，如果不是最近被上傳的文字，應該沒有人會知道。
作為參考，那個保溫瓶看起來像一個熱水瓶，大概300毫升，可以拿來給5個人分著吃。

李娜恩校暴相關
不知道是不是因為看了娜恩豎中指照片，有些人就想像，就覺得娜恩是那種愛玩的人，有一些關于娜恩校園暴力的傳聞公司調查確認了以後，發現都是那種小學生水準的，是幾乎那個年紀的孩子都會有的程度，還有nate上有造謠娜恩上補習班時有校園暴力，事實上娜恩根本沒上過補習班，都是有人故意造謠的，可能因為太多人拿著豎中指的照片出來造謠，公司處理的也漸漸變得敷衍了，那個照片就只是和朋友開玩笑時拍到的照片而已
高英旭留言是合成的，之前娜恩就已經明確的說明了，如果娜恩說的是真的，那就肯定沒有原文件，如果是說謊那這件事就有可能是真的，但是這個賬號沒有實名認證，所以大家一致判斷是假的，我們認識的娜恩絕對不是那樣的人。

採媛和經紀人談戀愛那個，簡直太無語了
當時april一共有3個經紀人，也不是每天都見到經紀人，只有一個24小時專門負責她們的女經紀人，24小時在一起這種，根本不可能發生，如果發生了肯定也是專門負責的經紀人第一個知道

玹珠朋友發的，也不知道到底是不是玹珠的真朋友，玹珠不是會這樣說話的性格，也不可能說沒有發生過的事，發的內容都太過惡意了
april成員（包含玹珠和somin）都是簡單平凡的孩子，無論是somin或是玹珠或是任何一個成員的立場我都能理解，所以現在只是覺得她們太可憐了
事實上做錯的是dsp
一開始應該好好照顧抑鬱情緒的孩子們，等到玹珠練習到能跟上進度的水平再讓她加入april的，如果這樣就不會發生以後的事，當時太著急讓孩子們出道了。

Dsp係咪當全世界係傻仔

成間公司都好嘔心，講埋啲細路都唔信嘅大話去兜，仲要不停強調受害人好廢好廢，係佢身上吉多幾刀

講真，睇佢 stage 真係唔覺佢有dsp講得咁廢

繼續講埋kpop月經 202邊個係做入去

好mean

UNI.T佢哋咪又係聽李玹珠講
玹珠講到自己幾慘點俾人杯俾人蝦都得
反正得佢自己同April知真相

不過都已經唔係重點 韓國嗰邊都係會信哂玹珠

繼續火水救火
April 已經GAME OVER
(除彩暻+Rachel)

有冇404啲料？

Dsp 想April有救咪再搵人火水救火啦屌
黎黎去去都係三篤屁

我成日覺得佢個畫風好膠 所以一直都冇click入去睇

點知作者本人都係咁膠

Ching好犀利

好感動 大家唱功都成熟咗好多
十年後仲喺圈內仲有機會合作 真係好難得 最近嘅唯一好消息

303邊個係做入去係咪已經有公論

呢單邊個？

在心中...........

個保溫杯原來重要到個個staff都記得
仲要係300ml 5個人分黎食

我嘅miu

金珉奎

應該咁講 20個裏面挑選12個
咁嗰12個全部都係做入去
因為個排名都係節目組自己訂
但入邊真係有啲人要多謝被節目組造入去
咁就改變左一生

李娜恩：好心你收嗲啦我啲代言凍過水

兩個的話就好明顯
但到底有無日本妹被造走真係唔知
下尾白間極可能入到團
喵第三輪排第2
仲有個黑馬竹內美宥

結尾：成團izone有可能一半都係造入去

唔quote 上面太長 之前都有睇過類似既野 當時都係覺得河/賴/尹最大嫌疑 但係尹有Daniel 加持同賣慘(年紀大) 入到唔出奇 河因為睇節目完全唔覺佢所以唔知但係之後solo 好似都幾賣得 似韓紅多 賴就…no comment

又話4 50個杯
個杯一定好特別

我唔係幾get
unit都唔火啦 佢咪都係同啲成員關係好好
點解淨係講到因為april唔紅 佢無心機做 所以同april啲成員關係唔好？
如果當初係唸住淨做演員點會走去參加the unit？
利申唔熟呢啲 講錯啲咩請見諒

所有staff都分到果個杯
係娜恩攞錯

April 已經GAME OVER
(除彩暻+Rachel)

過期大醬湯同成員分享一定成為當時公司一時佳話

我反而覺得個畫風幾新鮮有唔少人咁樣比佢呃咗e.g. 我
不過依類題材好少畫咁長 佢又冇一個角色可以好推動到劇情 周不時有新角色又變路人 其實佢好似江南美人咁集中刻畫一個反派可能仲好

DSP想保既係娜恩
唔係April
April收皮對DSP都已經唔重要

都係得Sakura牙英牙純彩演權f呢幾個穩

娜恩玩完
DSP可以執笠破產都似

仲要賠錢比廣告商

姜其實幾明顯後期啲鏡頭多到 又冇咩話題

純穩喺邊？

十億韓元
DSP........我真係恭喜你呀

300ml 5個人分，一人60ml
女idol減肥無得食真係好慘

保溫瓶事件是裡面放的不是清國醬而是大醬湯。說在出道後有了很多粉絲所以收到了很多保溫瓶，但是並不是在40-50個中隨機拿到了玹珠的而是在清洗過的十幾個中剛好拿到了玹珠的。當時玹珠就說了“這是我的杯子”然後娜恩就道歉了。保溫瓶是300ml的，像暖瓶一樣，是五個人分著吃的。然後大家都以為是粉絲送的保溫杯，直到前幾天的事件發生才知道原來是奶奶送的。

DNLM笑撚死
又40-50隻變成10幾隻
係咪好想合理化「唔小心拎錯杯」依件事呢
好柒啊屌

呢度係咪冇人留意河成雲
初等級評價唱Very Good已經好勁

其實佢個fd唔係仲勁咩
我都唔知點解佢一下可以爆廿幾名

人設搞到好多人投佢喎

我想睇果d都冇

我都幾肯定宮崎貓係比AKS親自做走

中篇agger 有頭有尾又更新得快 百零集差不多

真 金彩元搶左佢個出道位

30歲啦快D拍拖

牙奈應該都穩嘅

又girl crush

河成雲決賽有換歌賣慘又做centre(?)
似係劇本谷上去多過真做票

@牙環

@漂亮虎咚咚

【初動】 WEi mini2輯 [IDENTITY : Challenge] 48,6**張

歷史初動紀錄
201005 mini1輯 [IDENTITY : First Sight] 24,5**張

@漂亮虎咚咚

【初動】 ONF 正規1輯 [ONF:MY NAME] 58,7**張

歷史初動紀錄
190208 mini3輯 [WE MUST LOVE] 3,4**張
191007 mini4輯 [GO LIVE] 9,0**張
200810 mini5輯 [SPIN OFF] 27,6**張

girl crush好過可愛風喎

太鉉個樣唔得啊嘛
成雲同在煥一齊唱陣雨係無敵

又rose又iu
今個月出道嗰啲無得做怪物新人

唔係話一開始已經定好晒邊12個入 再慢慢比鏡頭同劇本佢地

Bully 101 先係K-pop 主c團，呢次cb 一日一post

dsp全公司上下辭咗職既都跳出黎講

第三次評核前本身never組
中途檢示練習進度個時得佢自薦出黎唱跳/定淨跳舞(?)
之後仲被人踢左出gp 呢個算係佢爆嘅點

佢係負責飲飲食食，追星及同其他女團做朋友

nako明明pd48人氣係上位圈
而家搞到咁 otr正垃圾

佢黑歷史太多

我少少覺得RBW等左咁耐係想谷佢地做怪物新人(DEBUT+年尾頒獎禮)
不過如果四大出女團都未必夠人玩

可能已經拍緊呢
有冇爆出黎都要睇對象係邊個

如果真投票，回憶決賽前個勢，包括埋fancam受留意程度，比較穩係得四五個，櫻奈英白間演miu 較大機會，其他去爭剩低既位，降油海允係睇低少少。

等陣千字文又黎

Mc夢cb

火上加油
火水救火

Yg jyp今年都出？

我覺得似係宋 姜 李
宋似係一開始已經做個位俾佢 姜就擺到明係後尾棄具咸保佢入

等等
得10幾隻仲拎錯想表達d咩
1: 娜恩眼殘
2: 娜恩腦殘
3: 明拎你個隻吹咩

除返開每人60ml,每人飲一啖仔

呢間公司都好多人辭職無做喎

係陣雨個stage正到爆

訓係到都入到：櫻
高機會入到：權 純 演 奈 英
有機會掹車邊入到：真 娜 仁
空降組：大家心照啦

基本上303 只有櫻係一個穩障

有一些關于娜恩校園暴力的傳聞公司調查確認了以後，發現都是那種小學生水準的，是幾乎那個年紀的孩子都會有的程度

呢度都講得好曖昧
咁多單欺凌發生咗係咪代表韓國成日有欺凌而那個年紀的孩子都會有的程度
同埋好講唔講拉埋suzy講 又一災難

我覺得係陣雨個場谷佢上去 佢地五個都唱得好

辭左職都仲記得個保溫杯果下先勁嘛

減緊肥呀

我辭職都會記得300ml
夠5個人分

仲講得好detail
上至出道計劃
下至成員生活鎖碎
連出道前小學既事都咁了解
根本耶穌視覺

佢講到係：哦～你話娜恩做過呢啲呀？小學雞都會做啦 算得啲咩

dsp之每日一篇，聽日唔知又有咩新作

訓係到都入到：櫻
高機會入到：權 純 演 奈 英
有機會掹車邊入到：真 娜 仁 周
空降組：金彩元

呢到係邊到睇到睇到亂哂龍我搵唔到

空降：金珉周

收爹啦傻西乜都冇睇

我覺得百花齊放好啲
但而家係扎堆girl crush

DSP真係咁多年都無進步過

KARA當年不歡而散
Rainbow一手好牌又霉到嘔
而家APRIL又搞到一鑊粥
新男團睇路啦

真點我們公司好像完蛋了

有能力嘅係舊社長唔係新社長
順便講dsp上一隊嘅男團霉到一個點

girl crush外國受歡迎嘛
依家幾乎隊隊新女團都想食埋外國市場

呢啲九流公司好彩比佢紅到個都冇用
因為唔識得危機處理 真係屎忽撞棍比佢紅到娜恩
但出左事完全唔識講野 做人冇關公就食屎啦

Rainbow啲人個樣真係仲靚過好多一線團
實力又唔差
唔明點解會唔紅
April個個啲樣都好普通 係比人bully個個吸引啲
都明白點解當初公司做咩咁留佢

而家有咩新團係可愛風又彈起左

Rainbow Blaxx嗰幾個

想問下大家
韓劇/韓綜有無中韓/英韓雙語字幕？
見親都係得純中/純英

Thanks

講多錯多
倒不如道歉 話以前細個唔懂事 之後潛一排好過

冇得潛
套劇下個月播

Dara脖子過粗…IG被「甲狀腺有異」私訊灌爆 親曬診斷書回應了！

#67

SS501之後冇出過紅既男團
A'st1同A-Jax都霉到解散左

Ajax兵仔靠娜恩得到出道以嚟最多關注

再以前有水晶男孩、Fin.K.L. 架
勁有家道中落feel
但DSP出黎d職員/人都唔好得去邊衍生咗更多間垃圾公司出黎 B2M MMO LM

玩可愛風好易出事
扮哂純情 結果

Netflix用chrome有得加擴充功能
其他就唔知啦

KARD都係好牌 出道個勢幾勁
宜家搞到dup晒

依家Girl crush咪一樣出事

都已經做咗過十年啦可能之前中咗武肺都有影響

：睇佢個樣都知佢唔係好人

全部玩bad girl / 黑暗風

玹珠細佬又放大技今次睇dsp仲點走得甩

好耐冇性感風女團
以前勁多女團行性感風
可惜依家都散晒
見到brave girls逆襲終於有性感風
btw連豬個動作好似跳緊rollin

唔識睇韓文 有冇乜新料

有冇link

依次真係等翻譯啦 細佬差唔多所有野回應晒

又係夜晚出絕招

drug intoxication

dsp直接除底褲投降算吧啦 三個兵營都爆狗晒 唔使再諗拉班垃圾打手戰艦反撃喇

欺凌案太多…等懶人bell…

Dsp 垃圾到一個點
April都......

Dsp 準備賠錢比廣告商啦

快啲搵十億賠比廣告商仲好

還有姐姐的保溫杯是什麼，我都記起來了。這是去世的奶奶送給我的紅色保溫杯，還貼着姐姐的名籤。
宿舍裏有40~50個保溫杯，這太不像話了。
還有姐姐的保溫杯裏放的是清國醬還是大醬還不知道呢，別說道歉了，只要再給我買一個不就行了嘛，姐姐吃完就讓我回到原位。
但保溫杯長期放置在公司冰箱裏，公司職員看到保溫杯上寫着的姐姐的名字後訓斥了姐姐，結果姐姐收拾了。

要說鞋子事件的話，是公司送給成員們的鞋子。
每個成員一雙共六雙，相關成員和姐姐的鞋子是不同的設計。因爲大小相同，所以那個成員先挑好鞋子後，姐姐說帶了剩下的鞋子。
但是從某個瞬間開始，那個成員就一直穿着姐姐的鞋子，姐姐覺得像自己的鞋子，一問才知道是自己買的。
所以確認姐姐寫上名字後說了，那就把鞋扔了回去。

@樓上嗰條link

april索性直接解散啦
大眾好感度已經-100分
lalalilala個陣仲幾鍾意佢地

好慘 公司都bully一份。。。

'當天，有人在自己的汽車座位上放置了腐爛的紫菜包飯，由於有異味噴了香水，但後面的所有成員和經紀人因為有異味而生氣並罵了起來。'

April究竟儲埋左幾多腐爛既野食？

未來少年點算

醫院相都有埋 今鋪DSP好像真的要完蛋了...

一次生兩次熟 慢慢形成習慣

「pann的最佳評論裏寫這個診斷書的日期和當時公司說玹珠因為身體原因暫時休息的新聞稿只差1天，時間完全對上了」

垃圾公司

同小惠公司一樣 認咗再潛下水咪得
而家愈爆愈多

專食過期腐爛食物減肥大法

大家一齊食

好新奇嘅bully方法
韓劇都寫唔出嘅劇情

DSP啲pr仲廢過細佬

講到明經理人都有份
即係成間公司一齊恰佢啦
真係好垃圾 快啲破產摺埋 放其他人出去算啦

睇完細佬個post突然覺得嚴重性再上多幾個levels

如果細佬第一次係亂代表佢出聲
佢家姐一定㩒住佢唔比再講
出埋第二個post就真係見真章..

小惠唔回應呢招幾高明
潛返一排水之後又可以復出繼續跳舞扭來扭去

「這樣的姐姐在日程和練習途中，甚至是公司上班路上也經常暈倒，就算成員們和經紀人知道姐姐的情況，也沒有馬上帶她去醫院，而是放著暈倒的姐姐不管。」

來自上面條link嘅其中一段
哇真係好過份

咪就係 人地主觀覺得以前俾你恰 你狂出新聞稿會改變到佢點諗咩
一早出黎道歉話果陣仲細唔知會hurt到你感受咪算囉
炫珠合約仲係自己公司驚傾唔掂數咩
日日搵打手澄清係大醬唔係清國醬 on撚居

希望遲啲penthouse會加落去

細佬頭腦夠清醒 唔係喺初頭就放晒啲料出去 而係放長線釣大魚 收收埋埋
等你愈踩愈深嗰時 嚟個已經預計好嘅大反撃 畀局外人分清究竟邊個係人邊個係鬼
年紀細細又幾有智慧

唔怪得李娜恩演技咁好
佢啲生活仲誇張過韓劇

佢應該都估唔到dsp會咁on9

實有人會記得

炫珠退團果陣細佬先12歲 都見有人質疑細佬果陣咁細件事咪又係聽番黎識咩呀 點知DSP仲廢

nonono喺細佬篇文入面feel到 佢好耐以前就已經知道間垃圾dsp係有幾惡劣 有幾無賴 所以先留一手 等班仆街自己踩個dum

其實望wiki玹珠好似都係得網劇工作
係咪就黎解約所以細佬可以大爆特爆

諗起佢系偶然發現的一天扮可憐既樣

起初都保持定車速 怕自己誤會人
但一直以嚟公司同幾位加害者都淨係識避
以為自己每個point都駁下實有人信

DSP逐點逐鳩噏 細佬就逐點逐點反駁
越揭越多大話 根本公司就一直知情
知情又放任都不得只 仲一齊恰人

屌你老母啦DSP

你句嘢好好笑，好有畫面，個腦係小惠扭屎忽

死撐唔道歉 宜家講咩都無人信
抵㗎

有冇諗過細佬就係炫珠本人
借細佬個名出聲

利申 純粹鳩吹

高招

上個post我都話 睇醫生邊可能無病名
原來係drug intoxication 想隱瞞？

講事實嘅話 用邊個把口都唔係問題
不過玹珠仲係喺DSP..

照道理無咁嘅必要

DSP睇嚟又係d血汗公司

當年KARA嘈到解約咁濟都知咩事啦

呢件事仲有兩個受害者 Rachel 尹彩暻兩個後加入既都好無辜

未有校暴風波嗰陣都冇咁大想像力 但係近幾日實在太多驚奇野接二連三咁爆上水面 所以唔可以排除依個可能性

好慘真係...

theqoo另一篇 Rachel 2018年偶運會練藝術體操果陣俾經理人搵波打

April果4個都係衰㗎啦
但DSP自己都要負上最大責任
從來都冇解決件事 甚至連職員都一齊欺凌

有無寫點解會drug intoxication先？
就咁上網查 同埋如果無留意錯個時間點
係咪佢嘗試自殺嗰時係食安眠藥定其他藥物？

玹珠咁靚女
咁細佬應該都唔差
靚仔又聰明 正

喺平時私底下玩玩下就可以話關係親密啫 開緊vlive都唔轉性 俾着係其他idol fans仲唔屌狗死個經理人

呢單唔只隊內欺凌

咁樣兜頭掟好癲

渣翻
李娜恩在直播中嘲笑禿頭嘅staff (with金度延)

簡體字慎入
最後嗰句莫名地令我諗翻起
「你只是失去了左臂，她可是失去了愛情」

不過我覺得呢一件事有啲過分放大

。。。天呀 徹底毁滅喇

恨？係邊個恨邊個先？

應該係指 過量服用(治療壓力過大)嘅藥物？

喺娜恩個人fans嘅立場 咁樣諗都情有可原嘅.....
不過我點解要去聽你個立場 我個立場好過你十幾廿倍仲想卸膊轉移視線??

呢排aespa風頭被搶晒啦
連登竟然冇人理
karina:感覺我們在連登要完蛋了

支那妹點搞都遮唔到陣娘味

本身April再捧捧都有機會攞個一位
依家徹底玩完

覺得佢地想行blackpink 路線 一出道就代言名牌 girl crush 又四個人
雖然唔似

直頭係

左2新成員？

低級配置版bp啊嘛真係搞唔掂
真係顛覆對sm女團既概念

男團仲靚女過女團

主要要佢個髮型成日出事
明明出道前sm rookies都好地地...

啲評論

但係佢哋都幾紅

外國好受歡迎

睇ptt呢個post 話勇敢兄弟間公司唔識捧藝人？期間錯失過兩次機會

真心Rollin好上腦，好正

係成間公司都bully佢
陰公
點捱到

DSP由99/00年代都知係仆街啦
個陣水晶男孩紅到同HOT打對台
到走個陣得返雞碎咁多

宿舍都唔敢返... cb期已經又攰又辛苦，返自己張床好好休息都做唔到...
情況惡劣到咁，公司經理人一定知都由得佢地，dsp

韓國公司將d 團塞埋一齊住宿舍，如果有咩不和相處唔黎，真係好大機會越黎越衰，返工去練習做野一齊無得避，連放工返宿舍又要對住，未紅未搵錢宿舍又細無獨立房，全日一d 放鬆時間都無，長期精神處於高壓狀態，唔癲都變癲

咁狗

第一次聽嘅感想係 唔怪得咁多人聽

望左一陣最左個個先認得

點解成日都着露腳趾高踭鞋勁核突

ig勁多外國盲人話00似Jen

女團而家行性感風唔夠班bj鬥 有d仲唔着衫

下面cm都話佢地睇落好尷 似係扮frd咁

原來唔係t-ara 2.0而係aoa 2.0

駁唔到

沒有未來的未來少年

追左幾日post
李娜恩單野我覺得有d 位奇奇怪怪咁

如果同宿舍 用錯室友保溫杯其實唔係都正常情況咩
咁就要講到比人欺凌？
假設隊友憎佢 應該唔會想用佢用過既野 貪食佢口水尾咩唔係應該整爛隻杯 / 收埋唔比佢搵到合理d咩

雖然兒家公司明撐娜恩隻金蛋架啦
但當初公司都對玹珠不薄呀 又捧佢 佢退隊都支持佢上節目 重點係佢受到欺凌都願意繼續留係公司呢點覺得好奇怪

以前又唔見佢爆出黎
兒家娜恩紅左 好似淨係針對佢一個話佢欺凌自己
古古怪怪

純路人感覺

人地咪收埋左向公司雪櫃仲話有追post

我覺得用人地寫咗名嘅保温杯裝咁重味嘅大醬湯 仲要裝成幾個月 仲仆街過直接整爛隻杯
人地有約在身佢梗係要繼續留公司㗎啦 unit 呢套野基本上靠藝人自己嘅 公司又唔駛點出錢又有機會坐享其成 點解唔俾人地上先 呢啲算係捧咩

擺雪櫃都叫收埋
會比當時人搵到架wo

我意思係 正常你憎一個人 唔會想用佢用過既野姐

如果你話佢想特登擺過期整臭個杯
如果住過宿舍既人都知 公用雪櫃長期唔清理+野食擺過期係好常見既事

我只係奇怪點解個杯可以成為欺凌既其中一點

同埋受害者細佬一開始就已經講明全隊除咗新成員+全昭敏有份欺凌 只不過李娜恩最紅 你可能就咁以為針對佢一個 佢仲有單校園欺凌

係公司有人屌佢做咩放向公司雪櫃佢先知

原來寫左名 咁又真係無得賴既

經過Tara件事 唔敢亂企立場

暫時咁睇 April 同公司都唔係d咩好人
留名睇更多證據

【theqoo】韓網扒出了April其他人對李玹珠的孤立霸凌動圖是即便不瞭解李玹珠長什麼樣 看了這些圖之後也能一眼分辨出她是哪個的程度
P1只能吃自己面前的冷碟
P2李娜恩餵了一圈人唯獨落下玹珠
P3玹珠過來加入握大拇指時全部人都突然鬆開
P4.5.6看表情就懂

睇MV.......已經 Jed

再配合DSP 咁On9 中伏踩陷阱
DSP 賠錢代言都唔掂
DSP好難再強硬

成件事係李娜恩不問自取受者者嘅保温杯（杯上寫咗名 唔存在唔知）裝咗大醬湯 然後從宿舍帶出黎收埋喺公司幾個月
點解會易揾到 邊個會估到宿舍嘅野會喺公司雪櫃出現 同埋不知情同事都唔會覺得公司雪櫃有保温樽好出奇 更加冇人會察覺
我好好奇個杯大醬湯係味熬咗幾十年 先值得李娜恩要用保温樽保存 仲要帶返公司飲
市面咁多即食大醬湯湯包 大把餐廳有大醬湯
咁中意又會唔記得飲嘅喂

根據玹珠朋友同細佬版本，保溫杯事件應該係玹珠隻杯喺宿舍唔見咗，隔咗幾個月，就被職員鬧佢做咩擺隻保溫杯喺公司雪櫃咁耐都唔拎走。原來係娜恩攞咗佢隻保溫杯，擺咗大醬湯定清國醬落隻杯，再放落公司雪櫃。（細佬同朋友無講點解知係娜恩做，可能喺雪櫃發現隻杯之後問啦，亦無講擺咗喺雪櫃邊度）

但係公司職員清雪櫃都望隻杯都知係玹珠，因為有貼到名，點解娜恩咁都拎錯?同埋大醬湯放幾個月都臭啦

而且DSP係認咗娜恩有喺宿舍攞錯，只係唔係收埋幾個月，係入住啲大醬湯拎返公司同成員分

最無辜彩暻 + Rachal真係上錯賊船
快啲離開公司啦

即刻unfollow娜恩條死八婆

真率個樣
完全連扮都唔扮

韓服個張戲都唔交

真率應該真係好憎玹珠
咁細年記就已經閪

已經醜 仲要西口西面 心地差

車公表示，DLLM 我仲要 debut 多幾多鑊呀

彩暻Solo算啦
佢絕對有資格拎健力士世界紀錄

不過呢啲gif 真係當參考用 睇下就算 唔知前文後理未必係咁
但尋晚細佬爆料公開家姐真係有服藥自殺真係無得拗
唔知之前邊個仲講玹珠只係離家出走搵唔到佢 無自殺

細佬爆料公開家姐真係有服藥自殺
已經對April 同 DSP 係重擊

咁易solo 咩... 同埋唔知仲有幾多年合約綁死
都係果句啦，退黨(DSP)保平安

DSP 下一步會唔會辯解話醫院文件係捏造？

其實保溫樽著錯鞋呢啲真係好小事
但因為公司實在回應得太柒太唔合理
先幾日比人拎住黎笑同針對

為保金蛋娜恩
一定會話捏造
DSP仲要繼續On99玩火
不過......韓國網民個邊都似相信玹珠多D

agree gif有時真係太捕風捉影
雖然第一張真係好明顯

DSP當年為左逃脫
突登報少水晶個銷量
實銷實際比對外公開既賣得更多
DSP同水晶講你地唔得
然後想淨係留低殷志源同姜成勳
最後6人一齊走人
據高志溶想做演員
點知畀DSP打壓
就離開左演藝圈

DSP今天出的最新官方立場文

【DSP Media方面「雖然已經與李玹珠見面但未能縮小意見分歧...法律應對」】

大家好，這裡是DSP Media，對有關李玹珠的爭議發表官方立場。

我司在李玹珠的家人和主張是學生時期同級生的人物數次爆料之後，為了履行對所屬藝人的義務，曾兩次與李玹珠及其母親見面。

李玹珠主張只有本人受害，要求發表極端單方面、與事實不符的立場。即便如此，我司仍想持續協商，但3日凌晨，自稱是李玹珠弟弟的人物再次發表單方面的爆料文章，甚至到了無法進行任何對話的地步。本公司曾為了保護所屬兩組藝人李玹珠和April而努力過。

但是這個時間以後，不僅是李玹珠，對於主張是李玹珠的家人及熟人等所有在網絡社區上發表文章的人，將會採取強有力的民事、刑事層面的法律應對。

再次向熱愛和支持DSP Media藝人的所有粉絲們表示歉意，一定給到大家一個無愧的結論。

謝謝。

嘩仆你個街....

前髮型師定前經理人話佢想自殺，但喺漢江搵到佢
但佢既然做到玹珠退隊為止，又唔講埋2016年5月11號呢單？

又繼續火水救大火
已經好多人脫April飯

咁嘅地步，真係無論點樣都唔會幫DSP

仲有唔同佢地簽合約，搞到佢地賺得好少錢
用水晶賺既錢養Finkl

代表呢d前員工嘅真實身份 好值得懷疑

為保娜恩金蛋
可以去到幾盡

有埋診斷書，DSP都係咁樣，想靠嚇？

佢口氣係：敬酒唔飲飲罰酒 咁就一拍兩散
只係睇到公司係想保April (李娜恩)

cls擺明居馬剝削
睇請回答1997大概知佢哋曾經紅成點 估唔到呢團個結局係咁

10億won呀

D 花生俾人搶撚晒啦，期貨指數飆升

DSP 繼續On99 越玩越盡

終於拆唔掂出信
原來已經見過佢家人兩次面 估計係唔肯道歉之餘 賠償金又少

公關咁低B可能話淨係賠番隻新保溫杯俾佢

公司都幾撚仆街
害完一個人
仲要倒返轉頭出信告人

btw 已經好多人脫April 飯
April已經玩撚完

價值連城保溫杯

保唔到April 唔緊要 要保到李娜恩
睇下sbs 會唔會叫佢下車

保條毛咩
李娜恩已經玩撚完
代言廣告已經凍過水
垃圾DSP公司等執笠啦

依家d代言係咪仲未有停既
好似未見到有依方面消息？

廣告商仲摸緊底啦
始終未搞清楚 佢地最多可能下佢架換人
但未必追到錢 要真係真憑實據衰左先得

可能公司覺得有彎轉所以先可以採取法律行動
不過只聽一方面意見會有啲偏頗

隻杯咪由宿舍拎咗去公司雪櫃咁都唔叫收埋？邊個會好地地諗到有成員拎錯咗自己有貼名嘅杯仲要帶到返公司
第二 細佬一向都話晒成隊有份欺凌同孤立 只不過李娜恩特別紅同多人識 自然啲人就會討論佢多啲 人哋不嬲都冇淨係針佢啊
喺最新嗰篇文度亦只係話涉事成員 連名都冇提喎咁都叫針對？

你不如再追多幾日睇清楚先啦

中立撚冇得輸

李娜恩東西食品廣告中斷，網友要求她從新劇韓劇模範出租車下車

由於最近April前成員李玹珠排擠爭議事件影響，東西食品中斷了李娜恩代言的廣告，內部討論她是否可以繼續之後的代言活動。

儘管所屬公司強烈否認排擠事實，廣告主們對爭議事件感到負擔紛紛將李娜恩拍的廣告視頻轉為非公開或者刪除廣告

另外受爭議事件影響，很多網友在SBS官網留言要求李娜恩從新劇《模範出租車》（4.9首播）下車，還發動了李娜恩不下車，就不買新劇PPL廣告贊助東西，目前帖子一天之內已破千，SBS暫無回應。

太長唔quote 篇聲明真係睇到火滾 咁撚仆街都有
DSP同April 一齊收皮啦快撚d

屌老尾，第二次爆料睇L到好嬲
睇完玹珠細佬第二次爆料，第一次爆料完全係小兒科
第一次爆料仲可以兜係女仔之間既不和同排擠
第二次爆料完全係bully，仲要唔止係april其他人，係全公司一齊bully佢，一齊逼死佢
依d咁既仆街公司快撚D執尻咗佢啦，仲要係度獻世

娜恩/April fans既立場係因為玹珠表現唔好所以排擠/Bully玹珠係應該既
屌你老尾啦

次次睇佢地d相都唔同樣

新劇PPT玩完

SBS仲唔斬攬，一陣唔駛播

韓網整理哂全部代言D電話出黎逐間打電話去要求換人

【韓國經濟】[FNC成立子公司，投資150億韓元受讓372首歌曲著作鄰接權]FNC成立了子公司FNC Investment，作為第一個投資項目，確保了外部著名藝人的著作鄰接權。本投資案規模為150多億韓元，是獲得著名歌手們372首歌曲音源全部著作鄰接權的受讓合約。

其中包含泰妍《名為你的詩》-Davichi《忘記他的這件事》-Punch《Good bye》10CM《Lean on me》以及EXO-CBX的《為了你》等一直備受喜愛的音源強者的歌曲，期待能持續的創造收益。

FNC共同代表兼FNC Investment安錫俊代表表示："通過此次合約，FNC不僅獲得了我司所屬藝人的著作鄰接權，還追加獲得了著名外部藝人的音樂權利，期待今後每年都能成為穩定的收入來源。"

受讓主體FNC Investment是FNC的子公司，是專門從事內容及相關領域事業投資的法人。該公司不僅是創造利潤，今後還將繼續致力於挖掘與FNC產生協同效應的新事業。

咁連登既
一日一任務

本身呢啲事無真憑實據都要保持距離
取決公司點處理 但處理得咁柒
唔理信定唔信April 都唔會信dsp

新劇PPT 演員真係多得佢唔少

第一次爆料我都仲半信半疑
但係爛鬼dsp d 回應令我越黎越信玹珠真係有被bully

告啦告飽佢 損人不利己
April呢隊嘢都臭哂朵 就算比你到時贏官司又點？
靚又唔係特別靚 女團好易被淘汰㗎咋

就算贏咗官司
金蛋娜恩已經玩撚完

玹珠細佬簡直高招
不過諗都冇諗到DSP咁On99 配合

連細佬都無諗過DSP on9都咁

玹珠細佬：

真係多謝DSP On99助攻
你隊April今次仲唔冚家剷

玹珠：

UNI.T隊友 : 食花生

彩暻：屌你老母DSP臭閪 我今次真係上賊船

Rachal :

諗起成班死八婆又唔係紅日日喺到排鳩隊友講事講非就燥 咁撚得閒就努力d練習啦

係喎！唱Live難聽到

Cls DSP果然咁多年都係咁垃圾
真係告翻細佬 越燒越大
而家死攬李娜恩隻金蛋都無用啦
已經翻唔到轉頭

但其實金旻奎唔喺出道名單入面
佢當初做票都唔該做靚啲啦
29978真係點兜都兜唔到

車公rachel真係好慘

其實Tara 花英時件已經咁多年
點解要而家先講
比人bully 加自殺 呢D 即刻就要講
我估一定係咩NOA 個D
但係呢D 情況下 新member 加入去真係好無辜 車公真係好慘
因為好似而家咁 一定成隊死

李娜恩：屌你老母DSP公司真係害撚死我

彩暻同Rachal 係後期加入
唔會死得去邊
最多真係好可憐

車公都老啦
Puretty 開始玩

李娜恩rip
Doyeon仲同佢咁fd

【演員金志洙校園暴力-性暴力疑惑相關】
昨天網上多人爆料演員金志洙曾校園暴力，還牽扯出性暴力。
校園暴力涉及罵人、暴力、抽菸、勒索、損害公共物品等等等
性暴力，一方面是說跟女性關係混亂，在廁所跟初中女生髮生關係還拍視頻，另一方面，還有人聲稱他對男生也實施過性侵犯。
昨晚公司只回應了確認中，剛纔出新的立場表示“接受情報以掌握事實”還留了郵箱。

他最近和金所炫還在拍的那個劇現在也處於危機中。

Puretty正野 童年回憶

【heraldpop獨家】[April李娜恩在《美味的廣場》中被編輯，將以最少的分量出演]3日，根據heraldpop獨家報道， 4日播出的SBS綜藝節目《味道的廣場》中，將在不影響內容傳達的前提下，盡量對李娜恩進行編輯，以最少的分量出演。

據體育京鄉獨家報道，李娜恩的東西食品Post廣告暫時被中斷，今後模特活動的持續與否還在內部討論中。

【N】April李娜恩，東西食品廣告中斷
東西食品相關人士於3日表示，因出現（各種）爭議，李娜恩的post麥片廣告中斷。模特活動是否繼續將在確認事實之後做出決定。

基本屠榜的April 霸凌李玹珠事件.Theqoo
+ 疑似被孤立的動圖

訓左個教開埋新po仲要十幾頁
欺凌威力

真人同AI一齊接受訪問既aespa 有兩個

真人仲要坐後面

睇個陣以為係部電話load唔到嘢

成個娛樂圈摺柒左佢啦

我都以為係 仲諗緊係咪自己個app 壞左

上面碌左勁耐

我以為電腦hang左

佢同金所炫套劇仲要已經播咗6集

以為連登食咗一頁

on9 po張濕鳩圖打咁撚多enter
你用塊面嚟打字？

算啦 佢上面已經解釋左

娜恩代言品牌Geworin Soft M Pain止痛藥關閉IG Youtube廣告全部下架Private

個主持人係咪要扮睇到個ai

出現了

仲quote

上面位p牌做乜鳩

Quote長文㩒右上角編輯引用就可以cut字數
係咪唔係個個都知

DSP賠錢

一追post就要係咁碌係咁碌都算
仲要有條友喺上面quote
撳完落回覆右上有得編輯㗎

訓醒覺一開呢度就見到娜恩啲野
小惠同cube：yeah又可以企埋一邊唔洗理

10億

呢啲 gif cut 頭 cut 尾睇咗都係當食花生
好多片有事睇就孤立霸凌圖
無事睇就係團欺人設個性表現

就蠢到喺鏡頭前面做呢啲行為

其實玹珠做錯咩事比成隊人杯？佢完全冇攻擊力 唔中意佢 點解唔可以無視佢 只維持基本禮貌？

原來有人post左

唔知SBS幾時先會叫佢下車節目同劇集

韓國人剪左更多玹珠被人無視嘅片段

哇 根本罪犯嚟

好似話佢以前幫助另一個俾人欺凌嘅人
但係另一個俾人欺凌嘅人掉轉幫霸凌嘅人
所以變咗做佢俾人欺凌

衰D諗就爭門面C位 杯佢逼佢頂唔順走

因為冇料同有病 但被公司推做centre
因為靚女
咁其他人唔gur
應該都係呢D

既然大家都冇後台 玹珠都玩野啦 裝cam拎把柄都好呀

somin兒家係kard 係咪都要收皮喇？

恰鳩一個人可以唔駛原因 純粹唔鐘意你

咁樣搞一搞 一次玩死三團
April Kard 同新男團 （新團就算唔死都或者推遲）
係咪一個紀錄

咁多廣告 賣身都唔掂

大把冇料都做到centre啦
我都係睇unit先識玹珠 覺得佢幾可愛 個時覺得幾可惜

主要係爭x個4個侯選人
本身都係出道大熱選手
李鎮赫根本後期穩到爆
kim mingyu 又係前期一直出道組 至於佢出唔到道 同決賽個日比人話跳得差有關係 搞到冇咩路人投
今次同pd 48唔同嘅係48決賽仲可以話有韓國人淨投韓國人嘅可能性
但404造假得太明顯

有病應該唔係好關事？
佢細佬話出道前已經孤立緊 好似出道後先確診呼吸困難
不過唔鍾意一個人都冇理由㗎啦衰在同佢哋夾唔嚟

娜恩都係ateen 先紅 同April 一D 關係都冇

kard bomb bomb睇somin都幾索 原來又係死八婆
jiwoo唱歌幾好聽架 比somin連累 唔知可唔可以solo添

靠april 娜恩執定包袱走啦

但其他成員對娜恩又冇乜野
不過都唔知佢地內心世界點諗啦 真率真係好恐怖 係咪平時被逼扮笑眼要發洩吓瘋狂西面

病都係因為被欺凌 長期對住班人精神折磨
仲想推晒落去因為病缺席活動累全隊 自殺完想捉人去打歌?無恥到

依家仲係金蛋咩
係令dsp破產既原因都得
廣告商100%要求 dsp賠錢
10幾個代言睇佢點賠

前員工 髮型師仲唔出嚟講兩句

其實食野個到無出事真心唔會留意
加上佢地又唔紅 除左fans 邊個會睇佢地圖

CLC 港女奶共
April 又要散
DIA 又唔comeback
鐘意霉團真係好辛苦
想離開Kpop 了 橫點Spotify 又冇晒D 歌

其實正常合約
sbs都有機會告到dsp
不過唔知韓國份contract 係點簽
有d contract 係可以要求演員賠因佢既出錯已對公司/劇集做成既損失

上面話玹珠退隊時佢細佬先得十二歲，即係今年只係十七歲。能夠捉住大公司錯處重創，算唔算人生一個成就？

韓國最多就係霉團 好快搵到下隊

月升之江好似大製作 今個禮拜套Dear M又停播 KBS仲有無劇存貨

mean but true

Somin可能無事既 講都係訓練生期間鬧練習野 又一早俾DSP送走左

如果唔解散咪繼續送Kard去外國巡演
Jiwoo 喺國內就自己出solo

韓網勁到
遂個代言電話email轟炸
電視劇留言都比人係佢洗版

小惠已成最大贏家

行動力超班

玹珠細佬=玹珠
佢自己仲有約 唔可以用自己名出啦

屌 真係會唔記得左佢

月升之江仲係黃viu第一套原創韓劇。

kard海外紅應該無事

等DIA Somyi "家人" 爆料
想睇MBK 點死
橫點解係

點解呢間公司有無咁多關係者 前員工po野 人哋唔覺得古怪都難

Dia wor

其實一路唔明原創韓劇即係點
viu有份出錢定寫劇本

點原創

佢應該己經唔係公司?

彩娟係咪比mbk欺凌

應該係有份出錢

佢唔會夠膽爆出黎

佢都被人蝦?

dsp想搞亂先後次序

話推人做 Miss A Suzy

小惠：只要我繼續潛水，我就可以贏

想spin到去佢有病借啲易潛水 所以啲成員杯佢係正常
不過可惜被佢細佬逐點擊破

dsp 依間公司真係垃圾到... 2邊都係佢公司藝人，搵當事人傾完好好道歉，PR寫篇野咪咁搞笑，分分鐘已經無事過到骨
同當事人傾完重寫d咁的野黎刺激當事人，迫到弟弟再寫篇detail長文，重po 埋當時drug intoxication 證明出黎
韓國係咪無人識公關，一間廢過一間

可唔可叫韓國本土D 人追擊番cube 阿

I know that feel bro...

係唔係佢本人都好 佢細佬某程度上都等於佢本人啦
第一次出post就有可能唔係玹珠自己意願
第二次玹珠點都有份提供資料啦件事發酵到咁大

【N】 因April孤立前成員李玹珠相關爭議，東西食品暫時中斷了李娜恩的代言，並將相關視頻轉為非公開或進行了刪除。東西食品相關人士表示：「是否繼續進行代言將在確認疑惑事實後再做決定。」
李娜恩代言的燒酒品牌「青春燒酒「和鞋類品牌「jinnykim」雖然視頻還在，但關閉了評論區。
SBS綜藝節目《美味的廣場》表示，會盡最大努力把李娜恩的分量剪輯掉。

電視台應該大過娛樂公司 除非你4大

再搵過

定只係第一套買嘅原創古裝劇 睇wiki無提過viu有份參與

Dear M嗰個女主就應該俾KBS告硬

忙內都幾西下

pin this

感同身受

公司好似比錢D社出咗份30頁嘅澄清
內容大概係話佢只係旁觀者
不過無人信

小惠地位不保了

平時睇片都覺

真係唔可以話我落井下石
但我不得不笑死kbs
垃圾公司當初趕走我賽綸
明明下一部延伸嘅電視劇應該係要拍埋青綠個cp
激死我

2015年出道既中型公司女團都死晒
Cube
DSP
MBK
三團師姐都係一線團

好似之前學校2020仲搞到賽綸被人屌使橫手搶女主?

間公司撚有能力咩
Suzy紅到係因為自己多過公司
佢未紅前都唔覺jyp 有幾努力捧佢

見過出過公告話佢地有份出錢投資

I see

回返上個post
Ajax條友真係我追kpop咁耐以嚟 第一次見到有人做兵 重係做得咁柒 令我大開眼界

追霉團不嬲都好辛苦
真係要好大堅持毅力先可以一直追到尾
你講果啲已經算有名
再霉啲既團聽過名既人呢度一隻手掌數得哂

我對cp

Karina Winter之外嗰d坐後面啦

咪再quote個金鋼棒啦屌

講開霉團 ans個bian
拋棄舊隊友 自己同舊公司組新團

佢越整越膠

以前幾鍾意佢同raon仲有lina
見佢哋仲有互follow仲諗住會重組

真係唔係人，咁唔怪得之成間公司之前做得出咁既野

今日放假終於爬完50頁

Raon去其他公司應該都ok

雖然我唔係好鐘suzy，但佢紅到的確係靠佢自己
MissA出道主捧既都唔係佢
全公司最賺錢係佢，紅咗之後又無跳糟，對daddy真係咩恩都報晒
之前好似仲傳過MissA其他人都唔妥佢孤立佢

有d團係連登成個禮拜都係得自己一個人推post

KBS好似幾惡

真

某程度上成員見公司都一齊bully，只會愈做愈過火。成間公司咁pk快d摺埋

好似留咗成10年先走?

DSP冇KARA
其實已經可以執笠

10年出道，19年走
佢一走JYP即刻停咗成個演員部

April 個四位
到底依家有咩感受
彩暻同Rachal 就真係喊出嚟

JYP停演員部個原來係因為Suzy走 好現實

開個霉團圍爐區

本身仲好期待bian同raon重組

拍penthouse 咩
果然戲劇源於生活

我都係麻麻地佢
有冇孤立就唔知啦
但唔熟一定係
Suzy 爆紅個陣一個人咩起廿幾個cf
其餘3個霉到r 腳趾喎 見都無得見 根本關係都會淡
話無心病個個都唔信啦

估唔到神曲LALALILALA會係最後一首歌

正常啦.......女人就好似宮心計

最後專輯解散歌

如果連登仔有韓網一半威力就好

係Now or Never先啱

之後仲有now or never

高登就有兒登點會有

真娜恩末放未？
人歌末放唔夠喎

真係Now or Never
諗起上次Gidle個album叫I burn

仲有套劇呀人地

又要講4min
根本得一個人紅起個啲團好難frd

Elris

志洙再爆「拍性愛片傳給同學看」逼男生DIY！公司承諾：全面調查

Exid 算唔算？

[新聞] 東西食品中斷April娜恩廣告

咁cls即可唔想睇佢套劇 仲要扮純情男 仲要第一集就同女主kiss

LE都紅喎 不過呢團係好好感情既 一齊共咁多患難

人設太勁

我之前推9muses同BESTie都覺得好攰

其實今日新聞佢都好爆
但風頭畀娜恩姐蓋過哂

其實本身都唔識佢不過如果佢真係有做過 同套新戲反差都幾大下真係好影響 會唔想再睇落去

李娜恩center 出道小惠繼續消失

佢套Train開咗幾集 要棄了

所以daddy好鐘意佢話jyp改名做suzy都得 睇過佢綜藝佢都係對自己有要求既人，又努力，咁紅同忙都無划水，同而家d idols差好遠 藝人應有既態度

睇完miss trot2，深感火唔火，真係命中注定我本身以為蕙妍終於有機會衝上去，按照原本嘅對手一定有機會入Top7，點知就係咁啱，原定嘅對手有欺凌事件，於是敗者復活，人哋賺盡觀眾憐愛，依家仲有機會成為「真」，可憐既蕙妍連Top7都入唔到

唔知大家知唔知韓國法律只要係損害人名譽
就算講事實都係犯法

讚還讚 咪借啲意講蝗語

又要召喚勝利個句

屎一般的韓國法律

勝利: 像X一樣的韓國法律，讓人喜歡的不得了啊。

hani紅完再帶其他人

乜L 野法律來講真話爆大獲都要俾人告 cls 國家

【theqoo】現在peripera官方sns的情況
“原本只關注了李娜恩（p1p2），現在取關了
之前發的李娜恩的相關帖也刪除了
李娜恩大概代言了兩年，有很多相關，好像大部分都刪除了”

熱帖

代言凍過水
DSP準備賠錢啦

peripera好忙

其實爭X位個4個 根本就係本身X1嘅其中4個成員
只不過係比人換左落黎 決賽個日知道自己比人造走左個下心情一定好難頂

改專輯名要小心啲

話說我上年真係見識過依條法律
我追果團水晶前成員姜成勳畀台灣主辦公司爆姜喺台灣FM期間同女友同床共枕六日五夜 然後只收貴重禮物 將便宜禮物同信掉走等等
然後姜告左主辦公司事實名譽損毀
最後主辦敗訴 真係罰左錢
然後啲姜飯將事實名譽損毀當做虛假事實名譽損毀一樣
話姜堂堂正正 主辦受到應有懲罰

呢度啲人可唔可以唔好成日都打蝗語
咩划水仲有火唔火 火乜鬼

呢個係佢前代言 無事 但呢間野岩岩公佈既代言人係小惠

小惠去咗邊

今晚又爆po 娜恩推po神器
小惠真係潛水博無事
同埋韓惠珍老公單野都嚴重，無人理了

奇誠庸

睇大力女子都奉順覺得佢好正
不過我都係中意男女主多啲
朴寶英朴炯植

Cube望住dsp 咁柒都即刻收聲算啦 我開始相信小惠好快可以若無其事咁出返黎

Cls 我仲諗緊嗰陣點解條粉腸會告得贏咁唔怪得間間公司都可以告左先 因為真定假都可以照告仲會勝訴

想像到dsp呢幾日實逼人收聲道歉
比盡壓力都滅唔到聲就出律師信
個女仔同佢全家真係好慘
希望垃圾公司快撚d收皮 破產

想講就算有幾friend都唔會share對鞋着
真係幾唔衛生

依家韓國網民風向都係傾向撐玹珠多
DSP仆街都唔掂

狙擊呃錢kol都比兒登仔話小氣啦

想知道CLIO同Peripera下個搵邊個做代言 Who's Next

完左啦呢間
之後轉左soojin麻

第三個代言：李娜恩代言的皮包品牌也撤掉宣傳，對合約將進行內部討論

Soojin去哪兒

代言又凍過水

奇誠庸見佢開哂記者會否認 又唔似心虛

我覺得首先應該雙方都係韓國人先得囉
咁岩水晶前成員果case連個台灣主辦都係韓國人
所以先告到

而家已經唔止係團內欺凌既問題
就當之前係人與人之間相處唔到
有個團員自殺不遂 間垃圾公司做既就係逼弱方自己收皮
用盡全公司既力量去洽佢 好肯定背後做更多仆街手段
屌 我希望dsp所有組合快d仆街 咁既機構唔撚應該生存

睇咗做包皮

唔得理佢

韓國人的確冇咩衛生 如廁唔洗手 又周街吐痰

笑死仲忙過DSP

SHINee 新曲《Don't Call me》作為「辭職之歌」被瘋狂讚頌 — 是寫給「那些都已經辭職了，但前公司還不停打電話來的人」的歌曲~

韓國網民留言：
1.那句「現在已經不是的你愛了」，我聽成了「現在已經不是你的人了（韓語中，愛和人發音相似）
2.我想把這首歌設置成上司來電專屬鈴聲
3.雖然我還沒有辭職，但真心想用這首歌當做手機鈴聲
4.太有代入感了
5.每個字都很符合
6.感受一下，你是最爛的
7辭職之歌，太對了
8.本來沒什麼感覺，一旦代入辭職這個設定，哈哈哈哈哈哈哈
9.從歌名開始.... 哈哈哈哈哈哈哈哈
10.sick of your trash，這句也是點睛之筆

出處：
Edit: Tracy @KSD
圖: theqoo截圖

比我係DSP
之前同玹珠傾個陣應該同老母入手
娜恩所有收入分成 抽X % 每月比玹珠/佢老母
叫佢地收口
一雞死一雞鳴 肥水不流別人田
冇理由咁大條水喉送比人
潛幾日 玹珠出番個靚聲明話有誤會 自己細佬D 野有唔岩 退團係自己意願
完

好老實 我係玹珠fan
但佢係呢行再行落去都好難紅
最叻既扮可愛已經太老 可惜

有時呢d唔關錢事
見住呢d帶咁多痛苦比你既人
你想佢地死多過收錢

ans唔係公司破埋產先散咩
果陣仲講咩最後一個fm果陣連公司職員都冇

原來係咁 長知識

係 好似解晒約
依家得佢自己一個返去開新團

之後再清算啦

收錢收聲就可能畀人話勒索，一定係公開道歉+賠償

唔係所有嘢用錢都解決到嘅

新聞] D社獨家-朴慧秀學校爆力的反轉

好忙呀

娜恩呢期爆啲，小惠遲啲先清算

成30頁咁認真啊

細佬有未成年人 buff

韓國網友評論摘錄
kkk被害者好幾個呢
D社收了多少錢啊
D社出賣良心，惡心
看來收了不少錢
誰會信啊，還有記錄簿這種現在誰還看啊
比起澄清但是被害者幾乎有10個人啊 那些人全是造謠嗎？ 無語
被害者太多了無法相信還有周邊人都知道的樣子，看來上學時候很有名
站在樸慧秀立場寫的洗白文誰信？
不好好守規矩（學校記錄簿上寫的）
d社造假也不是一兩次了誰會信
樸慧秀公司好厲害居然雇傭d社發新聞
父母都認了還洗白呢d社厲害
爸爸都承認了怎麼公司還否認啊
d社有病kkkk 寫小說呢

但Somin 同其他baby kara 班女
經歷過Sojin 自殺 應該會好珍惜出道機會
DSP 死要捧玹珠做centre 搞到其他人不和

我唔係話霸凌冇問題
但公司盲捧同唔理會自己artist 意願都係問題 （玹珠自己話唔識入group 但debut 前又入番）
令到其他隊員唔鍾意佢 埋伏左欺凌既伏線

DSP係咪出新男團？會唔會比師姐影響到

泰民獲得“2021年韓國模範納稅者”獎

李泰民通過高實力演唱和舞臺表現力，在海外收穫人氣同時也爲大衆文化發展做出了貢獻。通過音樂展現才能，積極參與捐贈社會公益活動實現善行，同時對於納稅也誠實履行。（韓國江南稅務所長表彰）

求新團名

記得一開始佢間公司瘋狂del post一出post即del

好明顯孤寒出得少錢 同埋有d野錢買唔到

Majors

唔算停
只係開左個新公司npio
搬哂啲演員去個邊咋嘛

KBS國家台
你話惡唔惡

無人信so sad

仲有幾多代言諗住飛起佢

如果講話身體虛弱到暈，咁有咩責任
真係出咗道簽咗約唔係話退就退

最慘係推到最尾組合散埋都冇人理
紅既組合壽命點都長啲，又比較多活動可以跟到最新消息
依家有vlive,ig已經比以前好左啲

最on9都係佢公司一開頭不斷del post人哋開post就delete
搞到俾人嘅印象就係件事係真 所以想撳低件事
而且之後又越來越多自稱係受害者嘅人出現

點解當初果隊又解散？

燒酒飛起就慘 某程度上可以做燒酒代言人代表你係韓國都係大勢/國民級數

公司破產

追得霉團都慣單機推post架啦
大把團霉到連post都無人開

SM上個月先俾人罰逃稅

仲記得出文企喺撐april立場啲人都話過 'april成員們當時年紀太細 比較難handle依啲負擔 所以先出現團內不和'
但係個'不和'依加已經俾細佬澄清返係100%'欺凌' 病理記錄都出埋嚟
咁都可以打得甩 話'她只是個孩子啊' 穗真就唔使深潛咁耐啦

jimin

青春白卷
少女的世界
女主失格
戀愛革命

而家武肺唔使驚有黑海

比人欺凌身體只會更加差
可能就係佢經過班女人折磨先覺得the unit無乜野
同埋可能競爭show啲人好好多 令佢都開心啲
身體冇再咁差咁虛弱

乖乖女的戀愛指南
畫法好有創意，成日有啲好新奇詼諧嘅表現方式
女神降臨嘅畫風其實好悶，啲分鏡動作表情元素太一成不變

啲違約金都搞到佢哋冇錢出新團啦

全知讀者視角
離婚皇后

離婚皇后仲未離到婚
聽聞要等到80幾話先離婚

女神又拖又爛尾
煩到死 無內容 又唔斷尾

睇過小說
按情節嘅話應該就到

DSP最有機會拎打歌一位既機會都凍過水

我都係儲多10幾話一次過睇離婚
感覺會好爽
btw 男主同心機女二真係好黑人憎

我睇到二十幾集已經等緊佢離婚先繼續睇
唔想每個星期都要燥一次
真係好想打爆隻死狗公同個虛偽八婆

不過d澄清料咁遲先出 又才係幾難信

個八婆成日扮皇后
又離間皇帝同皇后既關係
同埋個皇帝勁弱智
諗住捧八婆上皇后個位

唔禁認真又俾網民話係收錢幫朴慧秀翻案

補充多兩套
膽小的調色盤：好舒服嘅成長故仔
契約男友是惡魔(已完)：個名好中二，但其實好有意思，睇到後面深到好多人睇唔明，睇多幾次就明

公司員工真係知好多野
連佢地飲大醬湯同埋保溫瓶容量都知

唔知
自從上兩年開直播喊住話自己好醜，又話佢退團就成隊整體會靚返啲之後，一直冇出席過任何活動
依家公司仲未宣布佢退圊
今年佢生日，公司又冇喺IG幫佢慶祝
但佢喺個人ig照update

乖乖女真心推
唔係一般既戀愛劇情
入面講愛情既比喻都好到位

奇幻類出名d應該係我獨自升級 全知讀者視角果d？

全知讀者視角
吉永好可愛

依家都話緊佢收錢啦

依家就係太認真先俾網民話袋咗錢喎

4min fd喎，唔同泫雅fd啫

但大部路人之前只會知 淫雅＝4 min

其實john自己solo會唔會賣多啲

點解可以成團回鍋肉都係得50000

但點解而家又有錢

dsp係咁解釋
有種越描越黑既感覺

John

禁樣認唔認真都俾人當收錢，不如女演員同個兩位同學一齊上電視台講數算啦

成團都係？

唔怪得死攬karina最好睇係佢 其他不了

呢間公司感情真係好嘅

Big hit 又話出女團
如果出到希望屌打阿西八

違反保密協議，爆料會損害藝人形象？
利申9估

30頁睇唔切呀
只知道韓國人唔信

仲有十個受害者

Winter係嗰種韓式小女生風格
偏偏配一個大紅唇.....
中國妹齊劉海顯到個人好呆....
日本妹幾次硬照表演都係最好
我真係鍾意lami多d

好心佢哋就正正經經道歉唔好搞咁多嘢啦
真係公關災難

日本妹一動態啲肥肉出晒嚟

好似係有大陸人擺錢落去救咗間空殼公司

真係有可能solo賣得仲多！
金宇碩solo賣咗8萬幾，仲拎咗兩個一位

你知唔知2009至2010年同期出道有咩女團
After school
2NE1
f(x)
4minute
Secret
T-ara
missA
Sistar

Rainbow 用返今日嘅標準來講就好夠打
但係當年咁嘅陣容冇得發圍真係好正常

咩啊，唔係話佢啲粉絲唔妥佢公司擺佢落個團裏面，所以堅決唔買專輯呀嘛

雖然係回鍋肉 有幾多人真係識1the9啊
其實成團得金曜漢出名啲 所以算係咁啦

同劇其他人：多謝曬

燒酒同鞋都出左新聞會"暫停"宣傳 依家全部5個代言都無哂

2020－2021年：GOODDAY 好天好飲燒酒
2020－2021年：SAM JIN製藥 GEWORIN SOFT生理止痛藥
2021年：J.ESTINA j.estina bag
2021年：韓國POST 巧克力棒、穀物棒（與APRIL彩暻)
2021年：JinnyKim 女鞋 21SS spring collection

第一次聽人叫佢John

岩啦 唔通真係為左佢犧牲曬成個劇組咩
同其他演員相比佢只係一個較紅既idol

dsp真係仆街lol
唔知要賠幾多錢先掂

又唔係
RAINBOW 係DSP放養先咁
佢哋2010/2012/2014 comeback多d洗乜解散

D歌好聽，但唔夠打，佢一個一位都冇
例如Tell me tell me個期
撞正infinite H、2Yoon、Bap、Cnblue
冇一位既團會快玩完啲

唉！睇黎個團都係唔會長久
格硬放個風頭躉入去只會有反效果

好奇一問 唔係dsp主動解約
廣告商主動解約dsp都要賠

定因為會有條款係話有緋聞都要賠

Tell me tell me首週可以一位
首週stats夠揪
只係人歌個時停咗一位

gg

我仲諗咗陣係邊個黎

2021年：韓國POST 巧克力棒、穀物棒（與APRIL彩暻)

彩暻又中箭

Bian 係大陸好紅

形象大插水

之後霉到要劉在錫求dsp公司代表比佢哋回歸

dsp今次仲唔仆街
一齊告尻dsp，賠到佢破產

一般而言
乙方須於代言期間保持其良好形象，於代言期間，不得有違害自身健康或肇生任何社會不良觀感之事件，否則須賠償甲方違約金

惡魔個套後面啲部份天使同魔鬼啲樣同名搞到我好亂

咁又唔係既
今次首週都俾上次多左一倍 都會吸到fans
只要隊內關係和諧就好

佢哋A其實可以一位
MV禁播
如果唔係
可以拎到music bank

To Me比人歌黑咗個一位
個時同4minute 應該可以各週一位
點知比咗BIGBANG

係韓國咁紅

佢哋好sweet
我以為志洙幾年前已經開始紅 成日做男二苦情角色
點知會依家先爆出嚟

嗰排冇追真係唔知咁多
難怪rainbow咁多幾出名嘅歌，但一個一位都冇

如果識睇韓文可以係返naver webtoon個啲睇
有一套叫아는 여자애 唔知有冇中翻個啲 但幾好睇
個作家之前啲作品都幾好睇 畫風都幾特別!
Daum webtoon就推介 내일도 출근!同埋단짠남녀!

細個成日覺得Tell me tell me同A有一位

我是李玹珠的弟弟
來源: pann
(以下擷取重點翻譯)
(韓評會另發一篇)
========================
大家好，我是李玹珠的弟弟，沒想到會再次這樣發文。
看到姊姊的公司和APRIL成員的相關友人的回應後，我發現他們完全沒有罪惡感。他們錯誤的主張內容讓姐姐變成了奇怪的人，所以我想告訴大家具體的事實是什麼。
🔹公司說「姐姐本來想當演員，是被公司說服才加入APRIL」。但其實姐姐一直以來都是偶像練習生，而且從出道前就被霸凌了。雖然她有跟公司說她沒辦法以APRIL出道，但公司就一直叫她多休息幾天再想看看。
我還記得姐姐在房間看著公司傳來的舞蹈影片，自己一個人練習，因為她覺得她回去的話會給團隊造成麻煩。所以姐姐不是因為想當演員才退團的，是因為她被排擠才退團。
🔹公司說「姐姐因為體力和心力不堪負荷，所以沒辦法好好參與團體活動」，這也是因為成員們一直輪流霸凌她，而且霸凌的情況在出道後又變得更嚴重，是因為這樣姐姐的身體才會出問題，因為她完全沒有可以逃避的地方，只能一個人忍受一切，所以才會生病。
正因如此，姐姐在練習和跑活動的時候常常暈倒。但即使成員們和經紀人都知道，也沒有人馬上帶她去看醫生，就只是放任不管。最後，我姐姐就得了呼吸困難和其他的症狀，也去了許多醫院治療。但要是吃藥的話，又怕會影響到活動，所以連藥都沒認真吃。怎麼能因為這些事情覺得姐姐沒有盡本分，害了團體呢？我想對即使如此也努力堅持下去的姐姐說聲「你真的很帥氣」和「我對不起你」。
🔹公司說「沒辦法判斷誰是加害者和受害者」，這也是錯誤的訊息。我姐姐已經跟公司講過好多次自己被排擠和霸凌的事情，相信ARPIL的成員們自己心裡有數，至少要有一點罪惡感吧，請一定要承認並道歉。加害者和受害者是誰明明就很清楚了。
🔹公司說「在Tikerbell的活動期間有極力挽留姐姐，但姐姐還是堅持退團」，這個也不是全部。姐姐的醫院有和公司說，如果姐姐繼續和APRIL成員們在一起的話，以後會更痛苦，所以公司讓姐姐自己決定去留。姐姐當時想要休息幾個月，但被公司拒絕，所以又繼續進行活動。
我姐姐在宿舍真的過得很痛苦，所以只能跑到公司休息室的地板睡覺，洗澡也在公司洗，就這樣進行宣傳活動。
活動結束後，姐姐哭著回來跟我們說那段期間發生的事，像是有人在她車上的座位放了臭酸的紫菜包飯，因為很臭，所以姐姐就噴了香水，結果反倒被所有成員和經紀人罵。
姐姐經歷很多這種事情，她真的受不了了，所以想自殺，但公司竟然還找到醫院去，叫她回去參加當天的活動。姐姐實在無法忍受，最後才決定退團。公司當時還送了寫著對不起的花環給我們家，我想不論是公司和成員都不可能不知道這件事。
但是在公司的聲明當中，許多事實都不見了，這樣一看會覺得是姐姐不負責任，會以為姐姐是團體的trouble maker。
========================
看到公司發的第二篇聲明後，我有更多想告訴大家的話。
🔹在我姐姐被霸凌之前，還有一個人被霸凌，姐姐知道後就去幫她，結果反倒被霸凌。
🔹我還記得姐姐的保溫杯長什麼樣子，它是奶奶送的紅色保溫杯，上面還有貼姐姐的名字。公司說有4、50個保溫杯所以拿錯真的很荒謬。我不知道是清麴醬還是大醬湯，總之那個成員沒有道歉，只對她說「再買一個不就好了嗎？」，然後大家還叫我姐姐要把裡面的東西吃掉再放回去。因為保溫杯放了很久，上面又有貼我姐姐的名字，所以她後來又被公司的人罵，被罰要清理冰箱。
🔹鞋子是公司送給成員們的鞋子，尺寸相同但款式不同。但從某個時候開始，那個成員就一直穿著姐姐的鞋子，姐姐覺得奇怪就去問，結果那個人說那是她自己買的。但是姐姐有在鞋子裡面貼名字，所以就叫那個成員檢查，這時候她才承認。
這些都不是偶發的誤會，而且姐姐從來沒有收到應有的道歉。這種事件多到數不清，我寫都寫不完。
🔹在節目上罵我姐姐，還有在生活中欺負她的事，公司都說不知道，因為他們就是旁觀者。如果沒這回事，那到底是誰在霸凌我姐姐？如果沒有加害者，那我姐姐怎麼會變成這樣？那些人一定要反省並道歉。
🔹另外經紀人確實是旁觀者沒錯。還有在姐姐試圖自殺後，原本聽說成員們在反省，結果我媽媽找去公司後卻遭到無禮對待和嘲笑都是真的。
姐姐從小就喜歡唱歌跳舞，很想當藝人，看到她實現夢想的樣子我真的很驕傲。沒想到姐姐會經歷這麼痛苦的事情，我真的很生氣，但因為當時年紀太小，根本幫不上忙。
現在對我來說也是非常令人驕傲的姐姐，我對不起你，因為我沒能及時幫助你。姐姐對我來說是英雄、是老師、是父母般的存在，希望姐姐不會再受到傷害，一定要讓真相水落石出。
文末附上姐姐當時的就醫紀錄。
========================
#APRIL #玹珠

惡魔個套時間線跳得好快
7年 10年(?)咁飛

【韓網論壇】最近因韓國欺凌事件層出不窮，綜藝剪輯師又被韓國網友熱議

大家還記得之前鄭俊英事件後，剪輯師們熬夜“完美”把鄭俊英剪走嗎？明明副駕駛是空的，為什麼大家擠在後面？副駕座原來是坐着鄭俊英，後來被剪輯師給剪掉了！

呢個真心剪得勁

DIA IG好似仲有follow 佢

【更新】 Post，Geworin，j.estina也全面中斷並刪除了李娜恩的廣告。三進制藥表示：將根據現在的爭議是否是事實來決定廣告活動計劃。j.estina表示正在重新討論李娜恩的合約相關事宜。

好彩佢唔係揸車嗰個

以前人歌好鍾意比YG d人
Mutizen song個時
SJ Mr Simple第一週MCD,MB拎到
人歌就比咗2NE1
跟住又黑咗BEAST Fiction 三連
個週比2NE1

Secret Shy Boy 本來可以比兩週,黑咗比勝利

如果以前有計分,呢堆歌係拎到
To Me
Mirror Mirror
Tried To Walk
Bloom
I will show you
Tell Me Tell Me
Nu ABO
Man Man Han Ni
Bang

呢d歌真心唔差

好多人私信我April這件事，我看這件事在微博上發酵挺快而且各大yxh翻譯也都跟上了，就沒準備翻了。還是那句話，沒人翻我再來[愛你]
所以當初就搬了那個韓網用結果倒推過程的那個帖，其實當時還有一個她們在KTV唱歌的帖，評論里除了說April不會唱歌就是說其他人都很強勢，玹珠可憐，評論也是一邊倒，當時就都站玹珠了。我沒決定搬是想再看看公司回應和後續爆料。
然後公司後續回應，還有工作人員，同門愛豆澄清，韓網評論的風評全都一致表示不信。
再加上現在玹珠弟弟二次爆料出來後，韓網認定玹珠被排擠霸凌，李娜恩熱帖多是因為她現在商務和資源陸續都在掉，掉一個上一個熱帖。
下圖是今天dsp出了官方立場後記者寫的新聞，原po：「寫出這種程度的新聞，看來記者們是真的生氣了。」
200多評都是「贊成」

韓國自動駕駛領先全球

#FNC娛樂# FNC娛樂的子公司以150多億韓元的價格獲取了電視劇OST(原聲帶)等著名音源的著作鄰接權。

3日據FNC報道資料與公式等顯示，FNC子公司FNC Investment與YAMYAM娛樂簽訂了轉讓372首音源著作鄰接權的合同。合同金額為141億韓元，不包括附加價值稅。

YAMYAM娛樂是製作電視劇OST等的公司。著作鄰接權是音源製作人與表演者(歌手·演奏者)等的權利，與作詞·作曲家的著作權是不同概念。

FNC Investment獲取著作鄰接權的音源中包括了《德魯納酒店》OST泰妍的《名為你的詩》和10CM的《Lean on me》、電視劇《月之戀人-步步驚心麗》OST EXO-CBX的《為了你》等。

隊長202 83名 金東漢就入到jbj
但都差唔多四年前所以無特登提
姜錫華就404 35名 但都無乜noise

其實情況有啲啲似cix..

咁即係點？宣傳無佢份但又照拍？

相應該係之前影

金東漢 係29名

Winter呢張個樣有啲似wjsn個dayoung

宣傳相關暫時唔預佢 真正拍片未有後續決定

原來你講隊長 sorry

前排睇到新聞佢同所炫合作
見到佢終於做男一替佢高興
依家

但係娜娜出道前個勁厚平蔭都ok...

uni.t

好快當兵避難
兩年後淡咗再嚟過做演員

間野好似年年都出團咁

佢單野都幾爆
只不過比娜恩搶曬fo
係真嘅話都幾難洗底
不過睇劇大把選擇
唔一定要睇佢

佢個造型叫四個入面最正常 日本妹唔睇對鞋都叫ok啦

呢個應該難啲啦 醫院都有record

關係好咁多

3年前
If u notice on 2:00 jinsol asking to naeun "mwoya" aka "what the fuck" in this situation.. Like she questioning why hyunjoo acting like she's eating invisible food.. I can see hyunjoo being talked behind by jinsol and naeun when she was in april.. Glad that she left.. When the first time i watched this i thought im the only one think jinsol didnt like hyunjoo.. Now after many years, i still think the same.. No wonder april never make it.. People like jinsol is rude she will never get popular with shitty attitude. Now look at somin and hyunjoo are more popular than april members...

咁細個玩到逼人服藥自殺

李鎮赫入唔到我真係

dsp冇咁做 直接告晒對家
反而係啲死唔心熄嘅護航狗扮中立留言 話份醫療記錄可以係偽造出嚟嘅

先知

彩暻：屌你老母 DSP

原來3年前已經有聞到味

咁就恭喜DSP

wow垃圾到
bully完人告鳩埋人

仆街 整臭「娜恩」個名

玹珠細佬越戰越強
DSP真係冚家剷公司

韓國人咁撚記仇
應該會佢上水一獲屌佢一獲掛

自己告自己公司所屬藝人個因仲要自己都有份整出嚟

好撚似黑社會口吻

我見到comment有人講嗰皇帝其實對皇后仲有感情
心唸 有感情就唔會捧嗰八婆上位啦 有感情有柒用咩 睇下自己做咗咩 搞到皇后咁傷心啦仆街

但係cube 先係黑社會

取向狙擊的她
但係naver webtoonline webtoon無又無人翻中字

佢係咪變咗失蹤人口？

咁鍾意朴娜恩應該最安全, 佢最多都係打細佬

下車啦 其他演員有咩錯

Apink孫娜恩會唔會受影響

屌我都爬咗幾個post呀cls

呢套好紅？佢出D OST 首首音源都好高 但係我又唔係好明網漫點解會有OST

依家韓仔嬲到狂搵返舊片

7:00 阿姨餵玹珠食，拍片條友話【做咩餵玹珠食】
6:50초부터 보면 식당 아주머니께서 랍스타를 손질하는데 아주머니께서 손질한 랍스타 채원한테 먹여주니깐 매니저가 "아주머니께서 채원이를 제일 좋아하네~" 이러다가 현주도 먹여주니깐 "어? 현주는 왜 먹여주지?" ㅇㅈㄹ함

7:45，玹珠一講嘢 後面
여기 7:45초쯤에 현주가 내는 회가 제일제일 좋다 하는데 이나은 순간 눈아래로깔고 빡친표정으로 현주 처다보는거 개무섭다 그러고 다시 순간 카메라보고 표정관리 하는데 억지로 입만 씩 웃음 게 이게 찐인듯..

因為呢套係daum嘅

笑星李龍真確定擔任KBS新綜藝《Come Back Home》的MC，與劉在錫合作。《Come Back Home》是一檔明星們回到當初在陌生首爾第一次生活的地方，為正居住在那裡的青年們的夢想加油打氣的真秀人綜藝，預計於上半年播出。

小娜恩不知幾錫兩個細佬

She will never get popular with shitty attitude

有校園霸凌爭議的演員 金志洙
被網民請願 要求禁止其出演電視劇月升之江

目前電視台公告板請願人數已經近1千人
過1千人電視台將必須做出回應

3月2日 有自稱是金志洙中學同學的網友A某
在網上上傳了自己當年被金志洙孤立、欺負、辱罵等校園霸凌的帖子。
A某稱「不接受他的道歉，如果想演戲就去演吧，但一定要在名字前加上校園霸凌者頭銜才行。」

A某的帖子引起話題後，有越來越多的自稱當年校友有遭受他校園暴力的人發帖留言。
電視劇 月亮升起的江 劇組 亮起紅燈。

對此， 金志洙的經紀公司keyeast方面
就其校園霸凌爭議表示:

"本公司將盡最大努力確認事實，掌握事實需要時間。 我們會接受相關事件的舉報，在不歪曲事實的前提下收集事實證據，也願意為掌握和解決事情盡最大程度的進行道歉。」

即係取代咗趙炳圭
btw李龍真認哥嗰集笑到仆街

大神 龍真同泳知

娜恩recast 個d cm /劇搵娟姐咪得囉

標題：the qoo熱貼 6個人有5個人在做泡菜炒飯的April 機翻🈶️更新評論

[#CPR] Ciipher DEBUT ALBUM #안꿀려
⠀
CONCEPT PHOTO #1
#Ciipher #싸이퍼
⠀
2021.03.15
⠀
#DEBUT #CiipherIsComing
#Baby_나도_안꿀려

第五個來了，目前所有代言都中斷）李娜恩代言的鞋子品牌也刪除宣傳

屌原來u-kiss有機會攞
咁就唔使飲恨到依家都係最遺憾無攞過一位

好似強顏歡笑緊

比起初初出道 佢唱功仲好咗好多添
雖然我都麻麻地佢 但係佢實力真係唔失禮

sorry記錯

真係搵其他idol 個idol 都唔知接唔接好
燈力太強

係咪賠五億

班靚妹憎人憎到鏡頭前都收唔住啲情緒
抵比人鞭屍
成隊落地獄啦（除左上左賊船既車公同rachel）

因為套漫畫人氣高 所以有音源？
我記得vernon同 pristin銀雨係戀愛革命未出劇之前都有唱過佢個ost
幫網漫唱ost好似呢幾年開始既事嚟 好多網漫都有

希望新加嗰兩個成員快啲走DSP已經係架沉船

邊走得咁易

車公人生絕大部分時間已經比左DSP
點走

咁首歌係一路睇漫畫個網一路播 定睇到邊集係自己開黎背景播
Sorry未睇過唔知點玩

呢套網漫ost首首都好聽 但我仲未搵到中字睇

我完全明佢感受
明明係成group既人 自己係一份子
但係其餘既人突登細聲講大聲笑係到玩
然後自己係融入唔到個圈子 覺得自己存在係多餘
又要係鏡頭前扮無野

龍真

咪就係用嚟比啲大集團剝削囉

推

好聽

個集既標題名隔離有🎵就係代表個集有歌聽 背景播 唔聽既話你可以熄咗佢

以前人歌其實係人去頒
所以有d團係拎得比我想像中多

非針對
我只係覺得以前冇分數睇好fishy

最明顯係SJ 第一週輸比2NE1 第二週
Mr.Simple成績又唔差
當時SJ又咁紅

可惜冇咁多如果

有d團因為人歌先開齋
4Minute,MAMAMOO,AOA,After School,OMG

dark dream

欺凌101係咪冇新參賽者

成隊Apink除左年度CB之外平時都冇咩jobs可以出到鏡
靜到可以做埋Youtuber
理論上影響大極有限
不過如果我係Play M
會推一推遲十週年CB先
陣間CB左，人地search果個娜恩係姓李，唔係姓孫

最新咪金志洙

DSP 又考第一

李娜恩，今次你仲唔死

細公司都咁有米

好慘

我覺得rainbow 有幾個都係冗員
要捧有啲難

我是李玹珠的弟弟 (註: DSP說要對弟弟提告)
(韓網回應數破2000🔥)
來源: theqoo
1. 如果公司真的要告的話，希望大家可以一起募資幫幫弟弟...ㅠㅠㅠㅠㅠㅠ
2. 真的太辛苦了ㅠㅠ 完全是集體霸凌啊
3. 啊，我的心好痛ㅠㅠ
4. 光看文字描述我就哭了...
5. 唉.... 希望所有加害者都能受到處罰，也希望玹珠和家人都能幸福ㅠㅠㅠㅠㅠㅠ
6. 真的好可憐，以前都不知道真的很抱歉ㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠ 玹珠啊，我會為你加油的
7. 竟然去嘲笑一個女兒差點被自己霸凌害死的媽媽.. 一般人不可能有這種行為吧.. 真的瘋了
8. 她們是惡魔吧
9. 看完覺得好難過ㅠㅠㅠ 保溫杯、鞋子、臭酸的紫菜包飯，能做出這些事的都是人渣
10. 哇，真的都是惡魔，竟然還要提告，一群垃圾
11. 啊，我要哭了ㅠㅠㅠㅠㅠ 年紀還很小的弟弟出來幫姐姐說話，結果反倒要被公司告，這是什麼公司啊...
12. 希望APRIL和DSP全體員工這輩子都會被霸凌到死
13. 公司這種手段真的超低級... 好想哭...
14. 鬧到這種程度應該要連社長都出來道歉吧，唉ㅠㅠ
15. APRIL不要再出來了... 這輩子都不想看到你們的臉...
#APRIL #玹珠
(轉載請註明出處，謝謝~)

即刻自己兜，仲要開心笑

DSP快啲認咗佢啦 愈抹愈黑

彩暻同Rachal 完美示範上錯賊船好例子
兩個知道四位仆街真面目
都唔知道有咩感受

車公不如Solo歌手算

真係到呢家都未痴線就已經贏咗

아는 여자애 台灣webtoon有，認識的女孩

推廣韓漫 依家都慢慢有書商肯代理做漢化都幾欣慰

不過前排神之塔動畫化都幾垃圾
最正常既韓漫動畫化一定係血型君

呢度真係睇到想喊...

DSP PR 想quit 未

Solo咪一樣係dsp
加上賠廣告都無錢去捧佢啦

真係痴撚線 自殺未遂都叫佢去打歌

同娜恩爭C位

好似太多autotune

都唔係好似

有約綁住點走？除非佢地係中國人搵到中國律師樓幫手。

咁講反而係mr simple霸到so cool得一個一位
Mr simple都叫拎左3個禮拜

今次真係好聽

娜娜而家個髮型好似畀狗啃咁

娜恩贏幾條街金志洙車尾燈都見唔到
娜恩有dsp助攻成個pann都係佢金志洙得一個post

個幾月後，件事分分鐘翻天覆地完又靜返，顧慮唔到咁多。

又唔使postpone咁誇

大部份idol都係要放喺個group到先會發光發亮 當每個人level都差唔多 就可以取長處補短處 令光芒大概一致啫
代入april嘅話 唔係修長補短 而係有比較先有優劣
單獨抽佢出嚟...唔使幾分鐘就慢慢凋零

又唔一定係so cool
個時SJ之後就係Davichi/SISTAR/INFINITE 呢三隊
我反而覺得人歌欠Be Mine一個公道

呢首又幾好聽

【theqoo】在April成員之間看起來非常緊張的李玹珠

在決定午飯吃什麼 原本玹珠喊了好幾聲“炸雞” 看了旁邊人眼色之後改成了糖醋肉

好聽喎 係後面臨完個part有啲怪

好鐘意呢款唔嘈既男團歌

未出道既唔理住啦，分分鐘賠到無錢出新團，到時更加唔使理。

啲we電到我有啲頭痛

好話唔好聽喺1 group人入面你可能係耀眼嗰個
但當你自己一個無其他人比較嘅時候就可能會差啲
不過當然都有solo會發展得比較好嘅例子
但一切都係睇個人實力同天時地利

同ts做到朋友

電到好老土咁

啱先入pann追post睇到即時排名
第一至第十名熱門post得兩個係唔關april同李娜恩事
嗰兩個post仲要一個排第8一個排第10
april最紅真係今次

女主失格係幾正不過一開波太慘 同埋男主隻豬比個富婆食咗

咁唔識做人真係抵佢哋收皮

【theqoo】正在製作April遊戲的遊戲公司公告
大概就是這家公司規模並不大
在製作這個遊戲上已經投入了2億韓元了
結果現在這樣，目前無法做出任何決定
最後一句說“我去吹個風再回來55”

BIBI講中晒

係得兩個次次唱得好少仲要子團都冇份先係冗員

主角梗係要坐前面啦
後面只係佈景版

冇七隻色點做rainbow 唔要唔得

首歌亮點係酒嗰part

April都有人整game

求下大家 唔好再quote嗰個好多空白位置嘅留言
或者編輯引用delete完啲空白位再send

上面仲quote

明知有金剛棒仲quote係咩玩法

但係john centre嚟daniel就算組團出道都應該唔止5萬

唔係講左唔好quote 咩點解仲有人quote 既

如果係打鬥game 即刻買黎玩

其實John solo 嗰隻歌空降唔到嗰陣已經諗緊佢人氣係咪跌左好多入埋呢團之後情況好似嚴重左咁

其實係娜恩 april搭單整埋

打鬥game可以ft其他團做付費解鎖角色
g持

會唔會又係果個換皮垃圾音遊

X1後期入左雪櫃兩個月
之後到佢solo已經過左成10個月
本身個團咁短命 未儲到忠粉就散咗
仲要空白期咁耐
但其實佢曝光好強 好多綜藝同代言
係個團差啲....

林鄭PR定爛地PR難撈D

擺明啦
不過april嘅歌係真係幾好聽

咩game嚟

整番個Bully 101嘅game仲好
可以有unpretty rap star 個個坐喺度互diss嘅環節
又可以玩埋secret angel bully ver.

April呢啲本身又唔係紅, 整game都預左當倒錢落海啦
依家俾個機會你告DSP止損

果間公司就算L數啦 我搵個ai gen個譜都好玩過佢

superstar xxx（公司名
每間公司個templet都一模一撚樣

但姜丹用wanna one centre 活動左兩年
金曜漢得一個月
雖然真係好大對比
但金曜漢都揸左六個代言 又有劇拍 又有mc做
作為fans黎講 都覺得發展得幾好

Sorry 認唔到人
邊個係真率？

好想睇Irene solo

小型公司無乜得揀啦
細公司又出名啲應該就係娜恩的她的欺凌小隊

打和啦 SUPER

佢嗰團啲人其實我淨係識202嗰個同佢其他嗰幾個比較之下搞到好唔起眼 同埋佢公司好似冇乜幫隊野搶到資源搞到曝光率好低咁 淨係見到阿John

表情最西果個

港人藍屍vs kpop藍絲

我以為仲有其他game

Kpop界最仆街公司究竟係MBK定DSP?
候補仲有Pledis同TS(雖然皮己收）

又係一個養全家

打擊感差 節奏差 譜面介面全部垃圾 老實講佢摺埋都唔會可憐

Kpop idol主題既game好似除咗嚟款音驚得bts有其他款

咁會唔會好認啲

Cube同Fnc有冇份？

黎緊會拍返學校2021，對人氣應該都幾大幫助

佢地係oui第一個團
所以我覺得係爭取唔到
大部分人同你一樣淨係識兩個
之前呢度都講過 Idol而家難上綜藝
幫金曜漢搶到咁多綜藝都已經好勁

完全係韓劇入面 放學企門口收錢既款

Fnc 係廢同cheap(淨係識倒錢落海) 但係起碼啲artist 續約率唔錯最多叫屎但係唔係仆街

fnc個續約率意外地高

好耐以前得superstar sm玩係最近先多咗唔同公司搞
雖然隻game啲音譜真係好廢又唔跟節奏

46 嗰個我玩過係幾正
佢背景仲要係有live片
我覺得46>bts>other

日屌夜屌
繼續續約

掂

原來佢都幾多代言

劉大神囡囡劉娜恩

限定團嘅命運
除左Nu‘est咁多人一齊玩先ok之外
Pd系完咗入團嘅都係差唔多

老實講一定係TS
MBK同DSP會自己發展副業
P社起碼都對當家男團OK
TS垃圾到收咗皮，真係冇人夠佢打

續約率唔高一定係JYP

好多名曲

fnc全員傲嬌

可能就係個氣氛free先可以屌得咁出面

間間都係屎

以前玩superstar
明明我有禁 成日變miss左
嬲左退遊

韓國娛樂圈想玩樂隊
只會得佢有咁多資源去支持

睇完D GIF真係有理由懷疑娜璉當初恰死多賢。。。

Band又真係好難揾公司嘅
個老細又任屌

感覺sm都唔低 不過懶得計

Daddy抌緊心口

好樣衰 就算無出事我都唔會鐘意呢啲idol 樣已經唔係靚仲要咁閪

？

李娜恩以前係「臉讚」出身，我睇過舊照，呢啲相應該唔係佢。

FTIsland同CNBLUE

兩邊都癲婆 打和啦

FNC叫做會不斷俾啲唔紅團回歸
同埋俾成員拍網劇

超回娜恩BB

洪基都講過好難揾到公司俾佢地玩band

A-Teen爆紅

本身pd真係蚊型公司 素人練習生嘅希望
又係時候詛咒安俊英呢條仆街

TS係衰到唔出薪金俾藝人
好似仲會打藝人
其他公司真係冇得比

咪就係
ateen個女主角紅到連接三個電視劇嘅女主角

同意
本身邊個會留意依啲細公司
得罪講句 onf都用左四年時間先上到六萬銷量
Wei 有人拖飛機上到五萬已經算好好

Somi

連SF9最近都全員續

影視資源好過9成公司

恰到出面，又唔俾人痴佢又閪面

安俊英
俾左個假希望佢地

洪基暗底應該好愛生蠔嘅
仲有佢前日退左伍喇

但其實我覺得somi 有啲尷尬
擺佢係團太搶
但佢實力的確又唔夠去做solo

【theqoo】給烤肉的其他成員母親包飯的玹珠

To 是娜恩媽媽

原本唔識佢 依家覺得佢好可愛好可憐

隊隊都有人拍劇紅

瘦返就靚仔返
宜家仲好大隻

好聽, 好YG
而家IKON係咪自己寫歌?

但同時3套電視劇收視都仆直

心地好好俾人蝦到食藥自殺仲要包飯俾娜恩老母食

導哥唔怕比once攻擊？

等左佢好耐啦
佢一個撐起fnc應該點都有啲革命情感
又做大佬應該成世都係度

意外發現的一天算話題作

玹珠好乖好好人

睇到呢啲舊片 本身唔識佢都覺得好心痛

蚊型公司練習生同背後嘅工作人員努力咗咁耐 結果最後出嚟都係大/中公司壟斷
油b純嘅質素都出道 佢哋應該好怨恨哩個社會嘅不公

會唔會一陣1埋

April霉到無人識先而家俾人爆，多人識嘅一早睇d片都知唔妥

係琴日張生日賀圖差啲以為佢重返20歲

覺得生蠔一日仲係度
佢都應該唔會走

好似比人要脅緊咁

mean

又就嚟一個post

愈嚟愈多欺凌101嘅hidden gem俾人發現分分鐘可以搞season 2

音銀都好黑
成日黑4Minute,Girl’s Day

追咗咁耐kpop,反而覺得音中既一位最少問題
比較公平

記得以前睇原來是美男係分開咗幾個派別
張根碩 李洪基 鄭容和

[KPOP] K-POP 2021 討論區(16)

比連燈仔年頭話好靜之後就嚟料

佢講緊另外個女主角

以前中學啲女同學嘈到拆天

講緊女主角 申睿恩三套仆直

sor

又淨係搶開po

以前好興啲明星飯製周邊
睇下對方條串串膠牌電話繩同筆袋就知佢idol係邊個

1001開啦屌 都唔知呢啲傻閪搶住嚟開做乜

唔通比導狗,彩瑛搶咩

我有討論過㗎
前幾日咪傾kpop遺珠

而家975打後已經有人開

算啦 1001成日都唔開㗎啦

導哥反親嘅都係仆街 係你地啲傻鳩盲撐啫

琴日專登去微博搵”李娜恩”
d fans話娜恩媽媽咁好 烤肉俾玹珠食 點解玹珠要咁樣害April

kpop五毛

啲fans個觀念就係：做乜要爆出嚟害成隊好嚟好去唔好咩
屌你冇做過呢啲嘢行得正 企得正怕條撚咩人哋講事實啫又唔係砌生豬肉

佢搶開就得，導哥1001先搶就唔得

kpop藍絲

我都覺反而sm好高
少時幾個走都只係想做演員 但其他團都真係無咩點走

導哥開post又無一言堂又公正
啲傻西唔知喺到嘈乜

害完人問點解要攬炒

f(x)一手好牌打到爛

點解要破壞